2019區議會計劃 屯元天

比港共係咁打壓本土派 係時候還擊
屯元天比鄉事派壟斷 就算有幾難打 都要企出黎

有冇志同道合嘅巴絲....

總之唔好再出現松泰界死何俊仁
然後捧起何君堯
得到中聯辦信任再順利入立會呢種情況

區議會撞區一向都係死路一條
但係都要有人企出黎先可以革到命

油尖旺巴打幫推

你要雷動 ？

留意左元朗兩個選區

[*]元龍（yoho town)
新民黨地頭，但立法會選舉非建制派都可以 marginally win；多後生專業人士，4年後更多夠秤人士做選民

[*]尚悅個邊
立法會選舉又係非建制派贏，而且尚悅入伙後有可能沖淡牛屎佬票

幫推，自己搞緊新東，另外有巴打搞緊油尖旺。

搞個全港性嘅聯盟

區選唔同立法會的其實

何君堯

同意
但立法會選舉數據可以參考下
睇下邊區有potential, 邊區做嚟都啃氣
元龍區選，建制對建制
尚悅個邊就自動俾生屎佬當選

推post

其實屯元天有好多區都係非建制多票 但係個問題係點催啲票岀黎

屯門人
可以點幫手？

有冇telegram? 可以果邊講

主席幫推
搞緊葵青、油尖旺

留名

屯元天人留名 可以點幫手

我地搞緊組織
有冇興趣幫拖

搞緊啲乜

有興趣，op 不如開telegram group 討論？

咪又係地區組織

That's the point man

有
但點pm

個頭d 區議員全部大陸口音建制狗
支持巴打

呢度有冇得PM

扮泛民？

係

留email?

留email會唔會起到底

有興趣攻打屯門自動當選區

Push

你開個新email 咪得再唔係開telegram group 岩傾再開細group

啱就入黎

入公海group la🙊

所以要呃到啲泛民選民出黎投比你

上年屯門區議會先有個後生仔打住傘後組織旗號參選，最後比人踢爆原來佢有收錢參加藍絲既支持689集會

想問下今次點樣防止呢種情況出現？

屯門撚有興趣搞

天水圍巴留名

我就係係佢個選區到...

做好D個vetting 人肉google

投左麥業成一票

麥業成......

其實我唔信本土派
不過更加想建制派收皮

你應該信嘅係自己...

推下posts

入咗

幫推

荃灣撚留名

當林鄭同葉瘤都話選特首...黎緊五年一定更仆街...

我地唔企出黎....香港冇咖啦.....

有性趣
天水圍有區叫宏逸
一直比工賊自動當選左8年
有冇巴打有性趣打佢洛黎?

好多區都係咁

推一推

再推

天水圍工聯會 民建聯陣地

入黎商討下

推POST!!

唔好沉丫個post

幫推 多d巴絲入黎啦

推丫 希望有志同道合嘅朋友黎啦

我信自己
所以不信本土派

如果願意就入黎了解下

人呢

人呢人呢

介唔介意我呢條非本土派泛民左膠含撚派join先？

唔介意

樓下年年自動當選

入黎傾下

入左

推post!!!

推

有興趣嘅就入黎吹下啦

屯門人有興趣幫手

元朗人去哂邊

推丫
我地名都有埋
基本理念都有

推
巴打加油

屯元天唔係已經有自己嘅傘後組織喇咩…

未必
其實松泰同朱凱迪係天水圍拎左好多票
尤其天恆同天逸

利申
天盛
15年果時天耀有個高登仔打梁志祥
佢只係輸200票
其實有啲地區係有得博架

你兩個E 字頭同 A字頭既肥仔
做野冇啲交帶 跟你地就死得啦

識樓主？

天水圍本身已經有個肥仔
係上次區議會出嚟
佢地個組織好似係主打天北
（我通常都係見到地係天北出沒 ）
你會唔會同佢地有咩合作呀協調呀等等嘅嘢
利申 元朗巴打

佢地啲野 好難唔知

雖然我唔知而家屯元天咁多個組織搞成點啦
但跟著樓主E字頭同A字頭？ 不了

你個名

Pish
Btw, 想見到元朗有人開墾

屯門here
有興趣

入來傾下

啲人去哂邊

人嚟!!!!!!

㩒左入條link但話個chatroom唔存在

轉左supergroup 條link轉左

有新link 入黎啦

推丫

唔係踩你地
不過你地有冇信心人地會投你入區議會先
無district-based嘅計劃出嚟 人地只會投返蛇齋餅粽
anyway 加油

所以要努力

你地有冇諗左啲plan/方向

上次屯門同天水圍先整左兩隻鬼出黎
而家死剩果班全部ON99癡青政

我自己有咖

鬼呢家野.....我食過

咁何君堯咪多謝你囉！

我係熱狗

入黎傾下丫

放假就冇哂人嘅

政事台不嬲都少人架啦

召喚潛水會員

召喚屯元天美麗的面孔...

屯門撚
樓下成日有民賤聯攪活動，
又一日遊又抽血

入黎？

個post唔好沉丫

有興趣就入黎傾下~

我地個FACEBOOK PAGE

推POST!

都on79
如果你有留意少少政治都知道
投得比鄭松泰的人就算沒有鄭松泰去選
他們也不會投票給泛民
何來介票呢
你不如話建制派介9你票

做咩屌我

泛民死9曬

原來係你地嘅…

泛民死哂就好了

入黎丫

我唔係住屯元天~

好快有記者搵你地~

唔會啦

唔係屯元天都可以入黎丫

支持一下，不過最好係連住幾條邨/屋苑做，集中火力，有陣地先可以繼續落去。

有冇興趣join ar

個POST沉左...